Kingdom of Hero (11) 6個鐘都冇人開post 五大訴求 缺一不可

戰棋+回合制

19/9 開sever

英 / 日文 介面

browndust 公司出品

個個都唔開post

恕小弟愚鈍

一個鐘敬一杯

lm..多謝大佬批我入會

新po留名

新post LM

光盾咁勁既 pvp打極都打唔入

邊隻光盾？有3隻光盾

好似係4星個隻 係咁開盾

眼鏡娘係好硬 因為佢2技愈高防愈高傷 d人會堆到佢超高防 冇破防好難打得入

4隻打佢一隻都輸 硬到不行

搞到即係想禁室培育下佢

不過佢升到6星 好勁

玩左個半月好似得6隻 6星
慢到仆街，不過有英都無符

點解6星符禁閪難出，感覺上得1-2成機率
有時刷10幾場舊符10都係全5星

我得2隻 不過玩得半個月

算好快，開頭係慢d
後面有角帶肥肯刷3兩日一隻都無問題
係我d鑽忍唔住拎哂去抽搞到無石爆雙經刷

我玩左4個半月差唔多40隻6星

呢隻驚去到後期升6星唔算難 因為刷符10跌好多3星兔

我隻眼鏡娘 配埋暗奶係咁上加防

藍田巴你無限體力點同

而家升緊d 5星升木弓 升完就合mary

調番轉會好D Mary 練肥 係神級 有左佢練肥有效率好多

好

暗奶2技同被動升爆左 1技差3下先升到延長加/減速1 rd, 諗緊仲喂唔喂技怪升埋佢，定慢慢等公會幣換多幾隻黎升

0課既 又唔太努力玩2星期一隻6星係正常
1-2成？ 係咪打錯呀 撚有1-2成
1-2%就係

曲線曬木弓
扑ed

9層0.7
10層1.4

好似係

1.4應該係講緊6星金符？
我要6星紫夠咖喇

同藍田大你一樣 但都會食技肥升左先 兩回合差好遠
另一原因係 暗奶係我非洲人唯一光暗原五

咁我都升埋佢

之後就升水劍

真心6星紫都夠

同埋其實紫符其實易d升啱屬

細技肥 有冇推薦升邊隻？蛇法 藍田大點睇

蛇法好用 我用黎打pvp 一波流同做除左刷符之外的pve關攻隊長

係
金符

想問仲有冇WhatsApp Group 入？

討論區都禁靜
開group呢度會變埋死城

正呀屌
可唔可以黎多幾獲

原來我中左1001
屌 Sorry 巴打 冇留意

各位出門記得帶口罩

光復香港 時代革命

豆腐巴隻水四星坦係升爆左技？
防守率如何

未呀 符文一般 純粹靠個樣嚇下人
佢係我岩岩開始玩果陣拓荒愛將 就升左少少技上埋六星

冇用反擊？
見人用爆傷反擊都ok

Pvp用梗係地震反擊啦

地震反擊 有都唔係比佢

夾埋10次福袋都冇中過光暗碎

大技怪又冇中過 淨係中左3次細技怪 其他全部垃圾

見到有銀幣就知其他獎勵唔關我事

第一次見到有呢隻野 但我搵圖鑑都搵唔到

Pvp npc特有角色黎

有銀幣有兔仔 超級伏

我淨係中左半隻大技怪 一隻細技怪 同兩次一百石

祝大家新年快樂 身體健康 財源滾滾

祝大家新年快樂 長課長有

新年快樂 毋忘初心

新年快樂
缺一不可

買左木劍bb世界第一劍舞Skin

一個字 好靚

中左一百石 五十石 大細技怪各一

諗住年初一試下手氣抽光暗 又出南瓜妹

我睇大家留言先知福袋原來會出咁多好野

巴打你地成班frd 一齊改晒名

D野簡直好到

只係唔出姐

今晚我又抽

貪得意姐 新年新氣象
大家好似對公會戰不太熱衷？

唔算好熱衷 平時都係1x個巴打會打咁

5星隻木法是咪倉管嚟？

基本係

新人加入
D石咁難儲
又未有肥打 留曬D體係度唔知做乜好

推進度 ,刷肥, 打覺醒碎片
你未有第一隻6星前都係要刷肥合5隻5星先有第一隻6星
2帶2刷都ok

之前有玩browndust, 鍾意畫風
好似唔多人玩呢隻

唔多，但起碼連登公會都叫做爆人

呢隻畫風更精緻 希望黎緊一樣會有合作
可以期待Real Time Arena

頭一個月打好基礎會辛苦少少
石其實送唔少 慢慢玩落去就會睇到營運係幾佛心

歡迎加入👏

Pvp好難打

結算時間又要食開年飯唔得閒打 今個星期應該連1500都冇

就算多番npc都係咁難上分

龜裂關卡 點先有
我淨係得經關既

一般經關錢每日限5次

角色碎片就要刷主錢出 每次半個鐘 每人同時只會出一個碎片關 要完左先會再出第二個
如果好友出左你都可以入去打

NPC 完全冇用 一訓醒跌二百幾分

M3 都冇

一日只可以打五次肥關
咁平時可以去邊升lv

開雙經刷主線 通常1帶3刷C1-1

未夠打可以刷住hard 打到最遠最穩最快的關先

呢個痴線佬究竟有幾勤力 打我已經加得五 六分
一輩子活係佢食物鏈之下

可能好多人打佢又全部守贏 個個係咁送分俾佢

不過佢真係超級痴線佬黎 上次掟雪球睇佢個分多第二名幾條街

有冇巴打比佢打過？ 佢隊攻隊係點組
成日打到咁高分

我見佢升分咁勤力都唔忍心打佢

最後各位都係選d高分黎打
NPC好似多數3 4號位

打完佢佢一定復仇 唔係好記得佢用咩 但記得有破防暗女法

以前要順住打 咁就焗打npc

依家搵鬼打

抽嚟抽去都抽唔到circe
我想合火法啊

心動想練番隻孫悟空

然後我朋友連中兩次暗弓
歐撚到七彩

Cls

練啦 一陣有升星event

升星

進化

有600 石
唔知抽唔抽好
新手仲未識分識隻叫勁

個人意見

S級:

光弓
公會暗奶 （無得抽 公會幣換）
光法（pvp SS pve B)
水劍（pvp SS pve A)
Mary (無得抽 只能合成）
水法
木盾
木劍bb世界第一
水奶
4星天使光奶 （呢隻根本5星角黎）

A級:
暗盾
暗弓
光盾
火劍
火盾 （只限升滿技）
木奶
火琴奶
火兔法
木弓

無課新手唔建議用石抽
抽完乜都無會即刻想del game

岩岩開始 要抽下既 新手運好勁嫁 祝福大家

振奮人心

私心 免費四星暗法 A+
完全打破免費冇好野呢個定義 唔洗抽就有得練

另外 仲有四星孫悟空 A
次次比佢掃埋黎都驚一驚

暗奶 mary都係免費神角 兩隻都係勁到屌打大部分5星角

孫唔空可以合 其實都係半隻免費角

即係有石就照抽...
抽唔到勁野都可以用免費角

暫時得呢d

就用住頭四隻推圖先
跟住主線任務做 好多野送
可以優先升莉莉絲上六 主力打手

鑽石建議留番一千 有多再抽
平時抽藍卷就夠

三星暫時放住 每樣留一隻

加油巴打

慢慢長路， 無咩人討論。 自己搵樂趣多謝巴打

而家d 3星用到唔夠

完全唔夠肥料

宜家長期有3千普劵抽肥
抽兩三星賣一星開雙經刷左一日
無咩方向，成日覺得無隻萬用隊長，升埋4星暗法bb上70

刷主線有兩星兔，刷符有時有3星兔
同埋抽下普劵拎肥升，有成3000幾張

兔仔滿LV 唔想用黎 做升星肥

普卷抽二星練滿升三星
唔係就課金石抽
大把三星肥

兔仔梗係升完星先做肥料

普通抽抽2星怪喂2星兔升到3星做肥料

一星可以食晒一星變兩星 每隻合成只係10蚊
對比起商店萬幾蚊隻兩星非常化算

暗法真係世界級 希望快D出個Skin 比佢

其實咩符最岩佢，見佢推地震符？？
宜家仲係求其用緊攻爆符，但又唔覺佢有力

佢打人唔大力架（升爆技另計）
重點係上毒 （pve用）同無敵 加埋萬用速隊長

仲有佢所有攻擊技都係aoe 配地震符就強力控場 （困塔同pvp用）

未有地震符就用住速符先 仲要高少少命中

打得愈後愈好玩

係有D肝

30層隻齊格飛要點打？
一劍斬我10幾萬
木毒又上唔到毒

拉打

可唔可以講多少少？

睇清楚王d技

你有3個人以上在生的話 王每次只會行一格

用暗法速隊長 基本可以做到你行兩次王先行一次 如果有人上減速會更易

基本就係你第一郁 埋佢打佢一下 然後第二次郁就走佬 同王拉開兩格以上 唔好俾佢打到你 跟住到王行咁樣無限loop

或者直接用d可以打3格距離角屈死佢都得

再唔係如果你火力夠 出3隻大力水打手+4星火奶硬頂
隻4星火奶最少頂到王行3次 基本夠殺隻王

岩岩LIHKG 收左我
新手一個 多多包涵

已過 感謝藍田巴詳細解說

原來你黎

我都係新手嚟
一齊努力

希望遲D可以好似Brown Dust咁多人玩

捱多排，希望可以彈起
多d人討論好玩d

想玩返，已經唔係好記得有咩角色
依家刷首抽邊隻好?
仲係火劍/火盾?

火劍

火劍 水劍 木劍 木盾
或者任何一隻有愛都可以

Sorry，已經唔係好記得水劍、木劍同木盾係邊幾隻
啱啱首抽劵抽到隻男木盾
都唔肯定係咪你講嗰隻
以前一開始玩好似又無見過咁

其實上面講果幾隻5星角都係全驚得一隻

想問下隻驚出左幾耐 好似唔錯

自動周回 入咗省電模式 仲會刷到？

日服5個月左右 韓服再多一年

刷到

2隻5星，6星地震符係store到出

未係商店見過有用的6星地震符

我冇理有冇用 買左先

石抽木法 火坦 4星暗劍buff

地震符終於改弱

兩隻新英 其中一隻係光屬 就咁望應該係光奶或光法

仲有龜裂週回同自動爬塔

攻撃が命中しなかった場合 (かすった場合)は [地震ルーン]の気絶効果が発動しなくなります。
自身が不利な属性対象を攻撃した場合は、[地震ルーン]の気絶発動確率が下がるようになります。

變咗攻擊精度同屬性都會影響發動, 咁水奶同火弓呢啲可以攞嚟搏下降低對面擊精度
雖然呢啲條件九成對AI無效

其實係變相將pvp推向光暗角獨大 唔會有剋屬可以繼續用地震符暈全家

光法 光弓 兩隻女暗法

又新英 邊有咁多石

唔係石既問題 光暗原五 與我非洲人無關

隻驚慣例一個月一隻新3屬5星 3個月一隻光暗5星

同埋新英又唔一定勁 唔追都得

木法

攻擊命中時一定機率複製對面Buff
除去回血效果
少血時獲得強力 Buff

（感覺依然微妙 最強單體打手？）

火盾

被動Crit率上升
特定情況下抵抗上升

（最實用 新符十更穩）

暗劍

二技 更容易刷新時間 及 獲得防禦Buff

（造型很有特色 但單體控場禁補完全被木盾比下去）

火盾唔知會唔會冇左個反擊

木法真係太難用 感覺buff 完都係廢

唔會，佢話keep住呢個concept

會唔會buff完變神角

今日開始忙到仆街
無咁多時間玩

auto

見到木法buff興奮咗一下
睇完內容我都喺匿返埋算

睇下佢所謂強力buff 係咩啦
仲有係咪所有技都可以複製對手buff

不過佢技能倍率太低係硬傷 除非對面上爆buff 平時打人真係rj咁

繼續拎佢嚟rj算

4星暗弓升唔升得過 好似唔見有人用 見佢破防好似好高傷咁
啲細技怪太多開始頂住啲位 想搵隻升

好一般 大力純打手 但超薄血

去到後期好難用

或者pvp可以拎黎秒對面d打手角 前題你要升爆技

第一次玩, 用日文STORE DOWN完
隻GAME係英文版>??

有得轉語言

好耐冇入post
恭喜發財大家
支那年年有今日

強力buff觀望下先
會唔會出d壓血buff？
血低過幾多% 加防再免疫咁

都抽唔中架啦 雖然光奶應該好勁
btw 新光真心唔係幾靚

暗奶已經太op 我覺得光奶點勁唔會勁過暗奶

上次隻暗劍已經俾大家見識到新角其實可以好廢

支共隨時過唔到今年啦

睇下要壓到幾少血啦 如果要25%咁其實好難用 就算你個buff幾勁都係咁話

鳩估 新光奶會出個不死buff 保人1血不死3 rd
然後木法愈少血個buff 愈勁 仲要打人必剋屬 咁就即刻上神枱

岩岩爬緊呢驚既文
首抽到木劍係咪可開局，另外見到人地話刷1章有暗坦
係咪要hard先有

其實主線每章左上角都會話俾你知果章會出咩碎片關 3星角碎片要hard以上先有

不過依家唔建議刷3星暗盾啦 隻野冇咩用

同埋木劍可以開局 強烈建議儲夠200石買埋佢個覺醒包

好呀，thx
啲文章好少

單獨速條回合制真係太多變化
只要光奶唔係單功能 基本一定上到場

暗劍係未開發到姐
水劍未配暗奶之前都冇咁屈啦

今年真係天滅中共年
黎緊整個洪水真係唔知點死

不死未必啦 又係比人偷buff就完事既野
復活有可能
但係未有過呢個機制 得光奶獨大應該會比人屌死

木法要睇佢個buff係走防定走攻
走攻真係會變PVP神器
官方跟手再drop up

隻暗坦幾得意 但用唔著

PVE要睇練度
純抽角想過晒係唔得
PVP就睇角
我個人偏向可以PVP既角開局
最少可以爭下資源同冇咁挫折

岩岩英靈抽到火盾5星咁200石放係火盾定木劍好

火盾唔建議係新手階段升
但木劍覺醒左只係多招隊長技影響好少

兩個都唔建議

新手個覺醒包買唔買得過?
要200鑽

按覺醒第十關黎計

一條體廿石可以打大概2-8粒不等
當你廿石平均5粒
20屬石+12粒灰石都百幾石

但要掛到第十關應該一隻六 三隻五有基本符

如果開被動既五星
第一飛都算抵既

小弟愚見 第一個可以買比火盾
反擊加爆擊 過主線容易好多
住務會送套四星吸血符 比埋火盾用

200石 值得

BTW 紅石我都未中過五星

有冇邊隻隊長技先勁

Pve: 木奶 4星男暗蛇法 3星梅林
Pvp: 4星男光盾 5星光法
萬用：4星無敵暗女法 4星天使光奶 4星男火法 4星暗劍

最容易入手同萬用 火棍法做任個四星合成任選可以拎

無敵暗法(加速 但要有一定裝備基礎下先勁)

四星火棍法(PVP PVE+30%攻 萬用)

我自己就傾向買覺醒包俾木劍

覺醒除左開技仲會加角色基礎數值 雖然唔多 但係乘埋符文個% 其實影響都唔少

而且基本木劍會係你合到Mary之前的帶肥打手 覺醒完開左佢隊長技可以更易更快咁練肥 會慳好多時間

我火水木3個都買曬

我新玩果陣都係3屬買晒

點解marry岩1打3肥？真心唔識野

暗劍

二技 更容易刷新時間 及 獲得防禦Buff

（造型很有特色 但單體控場禁補完全被木盾比下去）

更容易刷新即係唔洗50%血就可以0CD? 例如75%
覺得隻暗劍技能傷倍率太低 3技仲要4cd
唔係招隊長技真係唔屌佢

刷C1-1 Mary可以10秒一場
前提要130速 加夠傷秒怪

原來係快我以為有d咩加乘

一入場3技 轉版
2技，再3技end game
藍田巴最快6秒一場

終於過到普通塔100
上到高層啲boss 隻隻都係用木法 暗法 再加僵屍疊毒 輸出角根本冇意思

藍田大 可以再清一個位嗎？ 仲有個朋友想加入

本來諗住唔中光暗就唔再課金 結果推完普塔100F中左暗弓

Btw 今期普塔幾層王關好似比之前難打左

要等一陣 唔想踢錯人

麻煩哂

Cls 困塔11F開始場地效果係免疫暈

佢將光法果關放係困塔20層已經好佛心
個個都可以一號出糧
如果唔係之前放普塔80層大把人卡到仆晒街

屌，原來藍田巴已經推完100層
難打左咪又係俾你輾過哂
Btw恭喜中光暗原五

今次普塔 光法90F 3星水奶100F
但我覺得最難打係60F 隻3星火弓勁到

由開服開始玩 正常普塔除左王關 其他應該全部都可以auto 過啦

就快俾你auto 50層guild raid

恭喜晒 暗弓我用得好開心
打咩都有好好既表現 Raid Boss神物

光法個關純粹要洗buff角
都唔會打人既

有破防女暗法會好易打
隻野煩膠在冇人俾佢打 佢除左上罩仲會全體挑釁

普塔我就用全木隊硬打

困塔我都係用返水火奶坦加毒呢個正常打法

一陣就+50%經event 就開埋3經+雙經衝佢上70

推

刷3體關升lv 兼刷寶箱真係冇得輸 好多紅石

岩岩新玩依家有咩活動要刷左先

依家得呢兩個活動

寶箱活動就每日最少刷夠寶箱抽齊寶石拎傳說券碎
寶箱基本刷所有pve關必跌 所以刷3體關係最抵
同埋寶箱唔會每日reset 今日抽齊寶石有多可以留返第二日先抽
寶箱除左會出寶石 仲會出錢/垃圾券/經驗怪/體力/紅石/單抽藍券 個人覺得幾抵刷

第二個進化活動就最緊要完之前升到一隻70lv 拎大技怪

另外每個weekend 都會有加倍/免費拆裝等活動 俾埋今個月時間表你自己睇

藍巴又中 星期一睇黎又要睇你中

到時一齊中光法bb

私心評暗弓(一定要綁爆傷吸血套)

PVP 一技高傷小AOE+控 三技超高傷單點 續戰力強 拖越耐越勁 二技冇咩用

PVE 神級 一箭過萬加減速(吸血套) 二技全場三下毒 Raid Boss d血唔係血黎

上次話一齊中得你中

依家有位了

收到 我拉佢先 唔該

破防暗女法配暈符打pvp勁到

完全恰死木盾

唔該巴打

隻阿蒙Pvp 擺防守都幾煩膠 有d心郁想升佢黎煩下人

一開始送個隻女暗法有冇用

神角黎

萬用速隊長，暫時唯一一隻群體無體，aoe 上毒

主力打塔同pvp用 後期配地震符打兼埋控場

如果配埋火琴奶變3 rd無敵係超神

我都諗左陣咩意思
我依家冇咩角..得火盾木劍同呢隻暗法

專心升隻木劍上6星帶肥先啦

暗法覺醒完50lv 已經夠你用到推完普塔100F 可以唔係升住

好呀🙏

普塔90F卡關，有無巴打教路
要Mary連續兩下消到buff先扣到佢行血
宜家成隊平均170-180速

成功左兩隻偷buff 一隻近攻引王
係佢無盾時過哂啲毒俾佢

屌，光暗抽又中Tesla

慘

全木隊pvp拎黎打鳩d 男光盾+水劍+暗奶d隊係好爽

㩒住黎砌咁

用夜神掛彈到仆晒街

藍田大 用邊四隻？而家見到光法隊長都唔想打

有石唔捨得抽住
堆肥 5星上6星需時好耐咁

第一隻 係辛苦少少 之後有左隻六星帶肥會輕鬆好多
合埋Mary 符文有番咁上下 就會好有效率
巴打加油

木劍 木盾 木奶 Mary

困塔個防暈係暈到架啵

Bug定咩？

殺左隻水劍對面就冇晒力

依家5星角得兩三隻...全部MAX LV 但未上到六星
但個倉有好多 升經既肥 唔知俾邊隻食好
諗緊好唔好俾合成角升左MAX LV先
定係留黎升到6星先食好

我都啱啱發現

佢係防技能個暈 但唔防暈符

喂3星/2星怪升黎做5星肥料

係囉 地震又贏
不過要收埋木劍bb

9張藍卷 手痕抽中左

扑ed

地震符黎緊就nerf喇

PREY 勁?

Pvp打過人地果隻 3技好q大力
不過佢升滿技咁濟

升技肥勁難先有

抽重複自食咪得

邊有禁多重覆抽到自食
Btw D技肥儲埋一次過食會好有成就感

提外話 想問水法3技個cri rate係up幾多%
食左我15隻大技怪都未滿3技

官方冇實際公佈 用落應該大約30%左右

屌 暗奶加水劍呢個陣咁屈機既.... 開場直接比佢秒一隻 加打到一隻殘血....

快過佢然後掟隻野上去坦

一係全木隊硬頂

15抽全3星

想問下大佬們升肥係升啲乜？
升個隻藍色兔仔？但我戰鬥帶唔到佢上場升lv

60層要點打
痛撚到CLS
用火奶+暗法都磨佢唔死
唔通又係要暈佢老母??

2/3星怪

兔仔唔會升 只會進化一次之後直接做肥料

課到滿

我係水隊加隻光奶做坦俾王打

我水隊得水劍

Boss點暈
我係暗法水奶水法水劍過
呢關無奶唔掂，用水屬英佢都好似百爆禁
係禁俾人顏射

我得火奶
冇理由升隻3星水奶上去嫁

其實睇你夠唔夠火力同夠唔夠速啦

你打得夠快唔入奶都得

用黎做祭品個啲係用卷抽返黎個啲2-3星慢慢升上去？

無聊試左幾次 自己d英唔好企埋一齊俾王一野aoe打幾件就唔難打

佢本身太慢 淨打一隻爆擊拉埋條都唔可能連續郁兩次 咁就當普通boss打就得 （當然你d英唔可以軟皮到俾王一下秒一件）

Btw 冇奶冇水角

係

有巴打1星都照升 我就2星先升

屌尻佢呀
佢明明火屬
我落木盾
佢走去先手我隻水屬

隻野技能打咩都剋屬 有時係睇運

不過佢一定會優先揀打到多過一隻的打 所以千祈唔好將d英放埋一齊

卡左一陣過到了

無啦啦有3百幾石..有冇話D石買咩優先

除左每屬第一次中5星出的200石特別覺醒包 其他冇野值得買

石基本都係用黎回體或者抽pick up池

期待今日紅石pool存左10連
同埋幾時更新？？等緊buff隻暗劍

今日都冇消息 應該今個星冇更新了 要等下星期

係咪都係將mary 6星左先？

藍巴你咩隊過困塔30 好鬼大力

同問 卡住左

Yes

下一隻pick up 係水弓

垃圾搵鬼抽

都係木法減速打條 水奶全隊加速

王第一次打人之前唔過毒 火琴奶上到減攻更好
王第二打人前過毒 3rd 無敵硬頂
王第三次打人前 水奶同火奶分開有咁遠走咁遠引王打
基本王應該郁第4次就死左

同埋兩隻奶唔好補自己血 要殘血先引到王打

300紅石都未郁過

大叔不了

嚟緊果期抽得過 3隻都好用
雖然2隻比較偏pvp

但啲4星就⋯⋯

我都係pass算

pvp不了 hea住pvp

光法都唔抽

紅石未試過中四星.... 地獄黑仔王

你抽得唔夠多

上網咁少攻略
好多都唔知點過

呢度禁多高手
實解決到你問題既

刷極都無靚符6星機率又閪
爆石刷肥打錢好似仲實際

但係你唔刷就連拎符的機會都冇
所以都係要繼續刷

2x抽紅石 光法bb我來了

屌屌屌屌

G9G, 900萬的光暗抽中埋南瓜法

隻南瓜法好乸趕客

Dklm 最後補多抽紅石中4星男火劍

Pvp見人用黎打我 好似唔差

抽到都無符
咁諗會開心啲

齊格飛其實幾好用

點解大家都唔想中南瓜法? 太廢?

隻野上年萬聖節event 出，可以刷返黎，基本老seafood個個有

2000石炒晒

參考下先 跟住藍巴步伐

見到你射錯隔離

感謝藍田大启蒙 練度關係用Bonnie 取代木法

今個月光暗卷出左泰坦寶寶 感動到喊

新手褔音 必中5星券

慣架啦 慣架啦
諗住射中水劍都算啦

幾時到我

希望在下抽

你唔係課左自選咩？冇揀水劍？

新手想問下 有冇資料網 去巴哈冇人咩講尼隻GAME

有日文網站可以望下 不過d資料有部分已outdated

有咩上嚟呢度問就得
樓上全部都高手嚟
新手問題我都可以幫手解答吓嘅

幻覺嚟啫 嚇我唔到嘅

老手多5星唔會課啦 中重複變技怪好唔抵 直接課技怪包好過

升技 要既升技寵可以係邊打番黎?

5星嘅多數要等活動
競技場1個月有1隻
主要係課金先有
公會商店7日可換25碎

4星嘅競技場7日1隻
任務會送
每星期會重置嘅競技場星星寶箱
有機開到碎片

夠100碎可以合
大致係咁

新手 3 4 星 有咩好推薦?
升星 一定要用升滿LV既合上去?

仲有普塔一個月都有一隻大技怪,另外每28日login都有一隻

所以唔計event/派遣任務/pvp開箱/課金，每個月保底有4隻

仲有pvp打到上master,每週結算都會有大技怪碎

同埋新手任務好似夾埋有6+隻
公會王第一次打到45/50都有，果到夾埋10隻

應該差唔多

4星送果隻暗女法同木毒法新手必練 其他4星就留住先 遲d先攪 專心升好一隻帶肥打手先

3星水奶要留 合成用3星就睇你有冇需要 其他3星全部做肥料就得

升星果隻要Max lv, 肥料lv 1就得

多謝巴打
搭單問, 木劍/火盾帶肥會比較快?

感謝藍田巴補充

木劍 1帶3刷C1-1 應該4X秒左右一場

我抽到五星隻木盾 用歌隻帶肥 會唔會同暗法帶既效果差唔多?

木劍帶肥
火盾刷符（非必要）

木盾好勁但唔適合一開始帶肥

有冇公會歡迎新手加入

木盾帶肥 隨時2分鐘都未打完一場

連登好似得番lihkg 一個公會 不過暫時滿左

新手 想課金 有咩係一定要買嫁?

火盾好似幾勁..我見人吸血+反擊符
佢自身都有反擊機率

最平個月費必買 因為有10% exp bonus

其餘初中高級禮包都值得買 不過要夠等級先會彈出黎 同埋限時

依家新出個白雪禮包都ok 有必中5星卷

中/重課可以買大技怪禮包 大技怪係永遠唔會夠用 用埋技怪包係每月限買

想追光暗就買光暗包 都係每月限買一次

紅石包同體力包就超級大伏黎 千祈唔好買

火盾等buff 啦

依家除左刷新符10會拎黎用 其他地方都用唔著

岩岩手痕抽左新池隻水海盜,,有冇用嫁

新手期如果冇其他水屬打手咪用住先 後期就基本倉管黎
4星水劍水弓都仲有用過佢

GG

Cls 困塔40堆卒會唔會大力得濟

都唔係完全冇用 打d特定boss 好有用 佢3技睇對面血量增傷

結果都係暗法火奶MVP

仲要專登砌符拎返隻水海盗出黎用
不過佢3技打王真係好q大力 無破防都打7千幾8千

不過火奶普攻都好勁 下下打3千7

如果冇水弓都可以練呢隻3星水奶 普攻都係對面愈多血愈高傷 同火琴奶一樣 仲可以刷滿技

41開始又出返仆街場地效果

傳說召喚同光暗召喚書有咩唔同

傳說係3屬4-5星（唔包光暗）
光暗就淨光暗4-5星

兩張都係8%機率中5星

天界兵器庫 4,5層都打唔贏
成日被佢一炮打撚死

兵器庫係難打

專心刷下舊符先啦

第一次過Guild Raid 40層
竟然中左想要好耐既光天
Dllm我升好左光修女仲要6星70lv你先黎

兩隻冇得比喎
光天使勁同萬用好多
淨係個隊長技已經贏10幾條街

係，隊長技萬用到仆街
宜家唯有死死氣慢慢餵滿佢

呢一張圖已經顯示到光天的地位

想再問mary 我想問要6星先帶肥定5星覺醒左已經可以？

睇你符文
如果你有神符5星都得
冇符就就算6星左都唔一定帶到

咩叫神符

全套6星靚副屬傳說符文+跳啱副屬又跳得數值高

ok..此po已完

所以新手都係升左佢上6星先拎黎帶肥啦

6星 130速 around 2000攻 70爆 180爆傷（實際請自行調整）
一入場1招3技爆擊就秒round 110零廿秒一場
如果升過技要求仲低d，但應該無乜人升佢技！？

我d靚符都俾哂水法
Mary宜家淨係拎黎刷肥PVE多

慢慢升啦咁唯有岩岩覺醒左mary

合一隻5星Mary已經等於升1隻6星，如果已經有隻6星帶肥我覺得可以唔洗急住合Mary，合完又無裝俾佢帶肥就GG, 所以我果陣都係擺係3,4隻6星後先合Mary

其實係

新手升多幾隻6星先仲實際

Mary 好神喎 點會冇人升佢技

你去偷睇下pvp top 20 d Mary 先啦

我個隻都升到咁

而家有木劍木盾係6星 木劍好快 木盾裝埋吸血符又有反擊

你升埋mary就全部都係木 打火關死梗

好撚似我起手木劍木盾mary
升埋隻3星木奶 全木夠打好多關
帽事既，會愈玩愈多5星

可能仲徘徊緊係水晶同金牌之間
完全唔見有人用Mary, 淨係不停見到好多2坦2補/1坦3補

我都係升緊mary但無符畀佢
又無其他5星練
所以都係練咗佢先

其實我隻隻都無符

防守好少擺Mary 通常進攻先用
我攻隊同一波流隊都有用佢
Mary 擺得防守gei 9成9係配地震符

而且Mary 好多pve content 都用到
依家都仲係我推普塔/困塔/公會王主力打手
仲有速刷舊符9F10F
極速6秒一場3體 N4-1，16秒一場5體 C1-1

如果有打條角 困塔50好易打
都係暗法+火琴奶mvp
全程靠火奶普攻輸出 王郁過一次就死左

51開始個場地效果根本唔係人打 都cls 果斷放棄

抽親都木屬

唔一定要升5星 好多4星都好勁
男火法仲要可以合出黎

升緊隻火肥佬同女火弓

新手升男火奶冇用架喎

隻野正常打塔先用 覺醒完l1 lv俾隻速鞋佢已經出得場

主要係要佢個覺醒技被動限35%傷 所以根本唔使升

除非你拎佢黎pvp防守煩鳩人

我見日本網佢係s級

評分網睇下就算 都唔知佢用咩準則黎評

同埋中點隻野係唔使升就用得 3星水奶都一樣

呢兩隻主要都係要佢個覺醒技限傷

請問MARY刷邊關3體可以兩ROUND KO?
而家刷緊6-2 (貪佢1 KILL BOOS 就END)
但係圖1 D怪唔係企埋一齊無得一招了, 搞到要打幾ROUND

早幾個reply藍田巴有講6秒N4-1

收到晒 唔該巴打

夠力打c1-1
唔夠力打n4-1
但藍田巴好似會買體刷？
無課唔洗打咁快

藍田巴無限體力 邊有得比

冇喇 新年洗左太多錢 無課金買體狂刷了

依家每月淨係課技怪包

如果純要快 唔care exp, 可以刷n1-4， 1秒1場

傲慢の塔(Hard)で特殊効果「逆境」(気絶無効化)が適用されている敵に地震ルーンの効果が入る。（2月アップデートで修正予定）

下次update 會fix 困塔地震符仍然可以暈人問題

未推塔記得fix 前打

琴日抽完番黎 唔知練咩好 求大神指教

升左一隻打手上6星做帶肥角先
之後開始練打塔角同刷符角

新手唔使急住練太多角 練左你都冇符俾佢

帶肥角可以木劍水劍二揀一

隻水劍符文用4迅 加咩好?
隻木弓抽日抽到4隻 食左3隻升技 係邊度用多?

通常都係速加爆率
高速 80+%爆率 高爆傷 高攻

木弓偏pvp角 但拎黎打塔應該都唔差

我升完未有符俾佢冇用過

16小時前

大家係咪棄晒驚了

味棄GAME
仲刷緊上六星既寵
有冇邊關多經嫁
唔多想用兩隻木補黎做升6星肥

要睇你用咩屬既英黎刷，簡剋屬既黎刷
通常木屬打C1-1
火屬打C3-2
都係睇你自己邊關又安全又快

個個都去左搶廁所排口罩？

Auto打你打手剋屬嘅關
你新手應該未夠打c住？
Hard應該可以auto

冇棄 好似冇乜動力刷

啲符掉率太低
玩咗27日一粒六星紫都未見過

我依家可以auto刷H6-7
打後既難度要手動先過到

4星唔好做肥啦 寧願慢慢升多兩隻3星做肥料

基本都係刷auto到最遠的關黎升肥 不過唔好打每章第7關 要用多一體唔係好抵

咁你又誇左d

刷符文10F 正常30場最少都會有一粒以上6星紫符

差10光暗碎 個商店死都唔出

話說岩岩抽到可以4星南瓜法 好唔好ALL IN 技能怪升去隻南瓜法?

唔好

隻野完全pvp向 仲要唔係勁

可以課1100 去買白雪禮包 去抽六星符 可以指定符文類型
岩岩選左吸血符文
抽中左三粒橙色

你好好運

4粒得一粒保底傳說 其他12%中傳說 感覺伏到爆

10lv? 我連舊符8f auto都未穩過

冇得急 慢慢黎

正常都要係7 或8 F 刷返陣 最少幫全隊換晒5星符+15 仲有打手6星晒先夠刷9F

之後再全隊換晒6星符先夠刷10F

其實你有木盾已經會易好多 但符文始終要有返咁上下先得

木盾打公會個d屬性關 去到19f同隻怪鬥磨

木盾打公會王同困塔要配地震符先有用

佢本身打人太細力 靠佢打人真係打到天荒地老

佢用吸血符可以單刷舊符9/10 係因為卒同王都會上毒
而佢1技會將debuff （毒）過返俾人
加埋被動反擊同2技禁補 可以輕鬆毒死隻王
不過都要打好耐一場

有吸血符但唔知靚唔靚 唔識分靚定唔靚是但用住先

2/4/6位先要睇星數同主屬啱唔啱 之後再睇副屬

1/3/5位主要睇副屬

之後重要睇升完之後數值有冇跳錯位同跳得大唔大

然後每隻角對符文要求都唔同

咩叫主屬原來仲有分位

246主屬都有%數 4位有埋速（6星好難出）
135都係基數唔係%, 基本上%加得多d

可以參考藍田巴246位+15, 135位+12,
+12上+15黑起上黎用50-80萬先升到都唔出奇

靚既5星都可以+15, 有錢就更加唔洗諗全部+15

可以參考下

好難打

我第9層都係用好友再自己手動毒奶先勉強贏
10層唔敢打
一隻火打手都未有

你講新符10？
新符10要全火隊+超高抗性先穩
9F用木隊就好輕鬆

記錯咗舊符10係木屬

輕輕一推 唔知情人節Skin 會出邊幾個呢

最好出mary la, 個個都用

希望佢出水法 依家水法套衫太核突

想問下有咩加速怪係易入手同勁嫁?

通常都係技能自帶加自己速 加隊友速比較少用

最易入手同常用一定係送的4星暗女法 2技無敵兼加速

另外仲有4星天使水奶 5星火琴奶 合成火奶（特定情況先有加速）

呢幾隻都係比較多人用 （不過都唔係因為個加速能力）

補充多句，通常要全體加速都係用加速隊長技

加速係唔係等同拉條?

唔係

加速係令你行動bar加得更加快 （HP下面綠色那條），到100%就會到你郁，但唔會直接打尖
而且某些角技能會因速度增加而增加傷害

拉條係直接一次性咁增加行動bar 有機會可以打人尖快過人郁 但對速度增加而增加傷害技能無加成

減速同打條原理一樣

下星期二新event

有10抽紅石同大技怪

佛心營運

個暗法Skin 好正呀

必買

塔 30層 佢係咁吸血定係回血
打唔入 求救

用禁療角試下？
5星木盾 4星火劍
應該有唔少角

利申：未打9up

兩隻都無
睇下有無3星

隻王打人會吸血

可以用禁補角 不過木盾就算啦 打火屬唔預你會上到

或者可以屈卒仔頂住隻王唔俾佢打人 好似下面條片咁

由13:22睇起

不過其實頭50層都係夠火力可以硬打輾過
反正仲有咁多日先reset 練下角刷下符遲d先打仲實際

高手

有無guild raid攻略
想破哂40層佢
藍田巴5屬公會王係點配隊？
覺得光、暗、木都好難打

好似3星升到爆都好勁
依家咁辛苦升6星好似有D ON9

點為之升到爆？3星Max lv?

如果同樣大家升到6星 初期可能感覺分別不大

但去到後期打高難度關同開始換5/6星符就會睇到分別

3星始終3圍基數低4/5星太多 乘埋符文個%差別會更大

我第一次過基本都係兩奶兩打手咁磨過

木王如果有水奶同木盾會好易打
拎隻水奶引走隻王 木盾控暈加上禁補 清完卒再打王

光王就最好有隻暗坦吸火力
我第一次係用4星暗盾坦 光奶隊長 再加兩隻打手

暗王我覺得係最難
因為王會偷buff同call 卒 所以要有aoe打手清卒同唔好俾王偷到攻buff 唔係會秒人
我第一次係用光奶 水奶 Mary 水法過

其實如果你夠aoe火力又有暗蛇法 最易係用秒殺隊
善用快殺跳關同避開王關 咁手動幾分鐘就可打到4x關

我依家隊野係暗蛇法1速，光弓2速，Mary 3速，水法4速（打火王同木王就換走Mary 同水法）

基本每隻王每日都係咁打：

第1關故意行三次先清場避王關

跟住第8關用光弓的aoe清場

之後第16關暗法aoe破防 光弓唔郁 Mary aoe 清場兼回大家技cd.... 咁loop落去

通常一次就可以打到42/43
有時唔小心計錯數3x會死左 咁都係用同樣方法由3x打起 跳兩次就過40

我都係努力升 5星角

咁好多4星角都好勁gei 特別功能性角色
3星就真係唔好浪費資源喇（除左限傷水奶）

光弓蛇法點gun
得兩隻4隻暗法先有前方大範圍必破防

除左果兩隻得番呢隻2星水法可以大範圍必破防

我都係向番兩奶兩打手方向進發算
第一次火王都係兩水奶水劍水法先過到
Thx

兩隻4星破防暗法都真心好勁 兩隻都係我主力

為有安慰自己慢慢落去總會抽到番黎

光暗5星就難啫 4星好易中

光暗抽99%出4星咁濟

送果隻 MERLIN 呢

個人唔建議

太過渡性質

真心隻驚5星唔算難中 玩下玩下就會有

再唔係升4星男火法都好過升午餐肉

隻野仲要刷滿技先出得場

4星男火真係幾勁
有時pvp 3000血都俾佢一野俾佢炸死，唔死都殘血
好過隻垃圾4隻暗劍

暗劍有上毒有禁補 其實係for 打塔同初期刷舊符關用

之後會buff 睇下會攪成點

呢排無咩方向都係打下awaken 同埋刷符

仲有一日

Same here聽晚就可以換
提醒左我要刷定肥谷佢上6星

好勁?
這些機會

終於6星木劍好難升

頭幾隻係難d

之後就好易

入左公會 基本固定7星期就夠碎換

準備第一隻光暗原5

非洲人免費光暗原5
大技怪點夠分

想請教下之後仲有邊隻值得升上去[img]

合/換木毒法

水弓同木奶都可以升到60lv 用住先

暗奶真係要升爆2技同被動先勁 不過可以繼續用公會碎無限換

老實講無乜
暫時木劍火盾暗法木奶應該夠推主線
升哂平均60lv先
木奶之後都可以拎來融合，唔洗驚徒左
慢慢會愈抽愈多，如果抽唔到英就轉方向合5星Mary

4星火法多人係後期打新符10用到，4星火弓就留住等開發

4星火弓可以拎黎困塔上毒 不過真係超大後期先練

有符就無廢英

呢樣真

刷一套6星傳說靚符仲難過抽5星

咁用死4隻先

輕力一推
點解禁少新人加入

香港人唔好呢類驚

呢隻唔係速食
但又唔係真係好肝
岩曬我

如果我升曬木奶技
之後融合
咁為左升技 ,浪費左好多4星 ?
未合過真心求教

係3星木奶
係，會浪費好多3星肥
另一方法係升左隻木奶做肥合上去
融合火奶唔洗禁急住，3星木星夠頂下，更何況升技

未合過就合左mary先
萬用過合火奶好多

屌
原來打錯禁多字
係升多隻先岩* 不過應該無人會禁做
Sif過渡用下就算

如果隻木奶只係升到4星又升滿技我會留
反正火奶唔急合 到時升多隻好過

如果隻木奶已經5星就另計

推下先 而家日日上線都睇下商店有冇好似新年咁偷放新衫

儲埋d 石等新角？

想抽就抽

我都手痕抽左50抽

水法

yes
練水劍定係水法好

Why not both?

新手期練水劍會好d 符文要求低d易出場

天使光奶 水劍 破防暗女法配暈符 光弓

呢個組合夠砌低8成pvp防守

天使光奶 OP

天使光砌到夠快夠硬拎黎先手做坦真係好好用

我pvp都係拎佢衝前開罩硬頂對面水劍光法一波
然後暗法光弓水劍集火秒一隻打手（通常都係對面隻水劍）
之後再慢慢磨

Lihkg 有兩個位，申完留id

玩左冇耐，收唔收呀請問

想問下有咩渠道可以知道自己播到個啲值唔值得升
岩岩手痕又抽左啲4，5星

UPLOAD 上黎俾大家睇睇

冇問題 每星期捐夠貢獻同唔好連續4日唔on 就得

岩岩退左留位thx

Thx

隻水補，盾都新抽

水法好似OK

練水補 好勁
4星火法遲啲可以練嚟打新符10做隊長

邊隻係水法

SOR 係補

水奶好勁 第三勁神奶

頭3加水奶夠做
其他後期再諗👍🏿

新手起手邊幾隻5星好

水木劍 首推 起手刷肥不二之選

仲有木盾都ok

兩抽光暗又4星

又有光暗抽
8%其實都好難

藍田大仲有咩係冇既

光暗5星得4隻 有一半冇

重點冇光法 pvp好難守

我覺得冇8%囉

前後5x抽 中過3次only

我連 Vivian 都冇
一訓醒跌三百幾分
光法真係屈機 又靚又勁

唔使Vivian 啦 有光奶暗奶就夠

我都係weekend 放速隊 臨結算前2-3個鐘先放返雙奶+水劍木盾

勉強都有30名內

唔知點解覺得速隊好尷尬
你快極都係行三步，又唔會夠手長打到人
反而會行上前俾人打
好難搵到個平衡點

水劍 暗奶 又係賤格組合 無奈又冇水劍

申左LIHKG 權志龍

想留位，我都岩岩退左

加左

巴打叫咩名呀？

其實我都唔覺速隊勁 但又可以好高防守率

可能因為我1-5都棄守 星期六先開始慢慢打上去

上到master 3之前都好多人見我冇奶應該好易打 結果變左送分俾我

我隊速隊係4星男女光盾 水劍 木劍
上到master 3 就木劍換返暗奶

好後悔咁遲先玩

慢慢玩 隻驚其實冇咩野要追

又黎開發者筆記 上兩個講完都未實裝

新光暗英應該係法師 大範圍上debuff 仲有加對面cd
應該又係配地震符仆街控場英

3屬新角係4星 有幾多人會用

新boss 會出符文精鍊石同新爆傷符 攻符可以正式收皮

用紅石抽到五星光法
隻光法勁唔勁嫁?

扑Ed

建議食左佢

第一隻光暗5星
食左佢 浪費左D囉
用係咩地方多姐
用建議咩符文好?

地震反擊 高血高抗高命高速

Pvp最強防守角 超級煩膠

Pve基本冇出場機會

新符應該係水屬？
激怒符

個符倉爆哂位，仲出新符

我已經賣晒所有5星符 好多空位

符文冇屬性喎 你講新角？
隻4星新角係火屬
光暗5星係光屬

新★5英雄「ウリエル」(光)
新★4英雄「ウェスタ」(火)

#524 講咩㗎？
點解我睇唔到嘅

睇錯有新符文符，原來係世界boss

符文關
Sor, 不停錯

我有留5星同時有爆率有速既金符

條片係火屬 但我估應該似符文關咁有幾個lv 唔同屬

不過就應該唔係世界王啦 同埋每場出6隻英

唔好出咁快啊
新手練唔到咁多

thx ching

想問下246 位符文選%數
咁135位選咩好？

135 固定 攻擊/防禦/血量
揀副屬性
打手 爆擊/爆傷/攻擊%/速度
坦奶 血%/防%/抵抗/速度

如果主力上debuff 角仲需要堆命中

大家記得抽晒event d寶箱 今晚11點就完event

巴打申請左
香港加油

公會又有人紅石中光法

收左

即踢

見你講去睇一睇
又扑多個
就嚟扑淨自己

得返你同我

火琴奶up

新手恩物
最快拉近進度既英雄

競技場配暗法三回合無敵
進攻會舒服(無腦）好多

同時適用於打塔
延長無敵之餘打Boss 拳拳幾千

亦可以配坦裝做防守煩膠

建議大家有石可以試下手氣
值得擁有

棄左幾個月玩返，有咩新嘢

新event 開左了

火琴奶真係唔錯
今次困塔30/40/50幾隻王，冇佢我都唔知點過

又出新禮包
營收近期係咪好差要係咁出禮包吸水

不過新禮包3300yen 有大技怪同4-5卷+300石 計返都算抵

700石..FAILED

慘

不過唔留返2-3千石抽都唔好期望會中 始終得1.5%中5星 0.75中pick up

香港警察

Lihkg 唔歡迎黑警架喎

仲有冇位? ID:ringomen

都係歌句啦 黑警死全家啦

有

個名諗唔到點改姐
BTW 光復香港 時代革命

想等火劍up下期紅石抽暗劍

收左

只要唔係黑警同藍屍 無論新手老手都無任歡迎

火劍反而冇火奶咁有獨特性 好多野可以取代

火奶個群體延長buff 好似暫時係唯一一隻

仲有佢個一技打王真係高傷到你唔信

巴打係咪諗住入？
依家仲有一個位 係就留返俾你

聽日先入到 岩岩先退左公會
依家唔知升邊隻六星好

不過我冇奶就真

你咁多好野

Post 個box 黎睇下啦

隻火琴奶唔好真係靠佢奶 佢奶力超廢

得尼D 其他都沒練起
仲係度刷緊C1-1

定合左Mary 先?

千年一遇

合左mary之後冇刷過 未升6星

可以開始慢慢練定刷符文關隊伍
升木劍木弓上6星+覺醒埋隻4星木奶組全木隊又得

升火劍火弓組火隊又得 奶就都係用返木奶 睇你歡喜

PVP點打呀..D對手攻防血都滿

你幾多分？可能咁啱撞到d勁人啫
星期一至五其實可以盡量搵d棄守的對手打
雖然通常都會少d星

想問依加先入坑會唔會太遲

大家得閒就打公會戰 今場差好少分 仲有個幾鐘就完

唔會

唔追pvp的話 隻驚冇咩特別進度要追

不過如果想pvp打入頭50就請重課

唔會 今日新活動 更加好入game
而且 依家有火補 up 打得又睇得
不過六星岩屬既符文好難出啊

就差少少咋 黎打啦大家 唔洗怕輸 輸都有分加

咁今晚開始刷首抽

印象中係冇首抽 首抽限死左一隻弓

有送一張必中五星卷 可以刷 水木劍 開局

歡迎巴打加入 好遊戲值得一玩 唔係速食文化

之前玩開brown dust棄咗想玩返啲類似嘅

唔比我打既

Mola mola
對面最後半個鐘發力 應該冇得追了

話我冇參與

因為你新join

要係抽對手之前係會入面先有得打
抽完對手就會固定左

等下場啦

希望大家多多參與公會戰
當係打兩場競技場

有能力既巴打唔好打後段對手
挑戰下1-15 後面既留比新玩家

而岩岩開始玩既巴打可以負責執雞
打剩番少少血既對手

公會排名30名以內每場都係硬仗
巴打們 一個都不能少呀

放工上巴士
手動打完兩場公會戰就差唔多落得車🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

Btw我覺得要調整下擺防守既英雄

防守唔使諗住殺對面 目標磨到對面用晒回合都清唔到你場就得

3奶一坦已經可以好守得 對面通常最少都要打兩次先清到你場

防守陣容係咪藍田巴你一個人排哂？

防守陣係咪藍田巴你一個人排哂？

唔係 每個人自己set

屌係邊度set
玩左兩個幾月都唔知，sorry
我仲心諗藍田巴拎我隻空裝既去守

推， 我覺得有人同我一樣係唔知有呢個功能

依家未set 到

每次公會戰抽完對手都會有24hr 俾你set 防守
之後再開戰俾24hr 你地打 開打左係冇得轉防守陣容

所以公會戰基本係2日一次

原來未抽對手已經set 到防守 自膠

想問開局後係咪主要推主線就得

係啊 慢慢推到唔夠打就刷關升下lv

想問吓之後應該6邊隻？
而家用緊光奶 水法 4星木法
手動拉好友打符9

爬文見人話火劍起手方便打符文 咁我火盾起手遲啲會唔會好難打

火盾 唔多地方用佢 佢個留言版都話等佢buff

一般起手建議水劍木劍
跟住就水法木盾

屌 公會戰又中神無月

gg

應該我地差唔多排名 大家又係過完兩個鐘冷河即開下一場

可以升男火法

然後試下火法隊長 水法 Mary 合成火奶硬打

Btw 依家你用暗法隊 木毒法 合成火法 水法/Mary auto 唔到？

有冇set 打王優先？

火盾起手就真係建議重刷

不過下次update （下星期二？）就會buff 火盾 到時會唔會變神角就無人知

同埋依家首抽基本唔會揀火劍
如果話方便之後刷符咁刷木盾起手仲好 不過初期升角帶肥就會勁辛苦

Auto唔到 傷害唔夠
要靠隻毒法毒吓先夠打

咁你其實應該auto 刷8F 刷下符先
好過手動9F

速塔升爆+15% 最後果下要2000幣

8樓剋我水法剋到啪啪聲

明白多謝巴打解答

咁唔用水法換Mary 啦

一係刷住7F 換齊符就直接auto 9F
點都唔會手動刷符

終於第二隻公會王打到50

估唔到係靠木弓打上去

之前試左幾次 木劍隊長 木盾 Mary 木奶
都係打完45得返100回左右 知道唔夠回合過50就放棄

今次唔要木盾 換木弓 啱啱好夠回合過到50
木弓有被動破防真係差好遠

恭喜
我覺得佢限自己回合好on9, 對速隊好唔公平
應該限敵方回合

咁戰棋類驚不嬲都係限自己回合gei

其實冇得話對速隊唔公平

組隊永遠都係係速度，攻擊力同控場能力中間搵係平衡點
（其實砌符都一樣）

我之前就係太依賴木盾控場 變左傷害唔夠

依家就放棄木盾暈卒 淨係靠木劍控暈大細兩隻王 換木弓破防增加輸出

CLS
仲係TOTAL +得1

係，有破防爭好遠
你提到平衡點，我記得睇過一個日本blogger, 佢好詳細分析過，得出結論係速度最好係180左右
但係又要靠木劍行得快先可以快速暈，真係好難取捨

藍田巴用邊隻木奶？
5星 Demeter? 竟然回得切

冇升過2/3技的木奶
佢3技個罩好硬 同埋盡量每次都打到2-3隻野 補量差好遠

其實水關堆卒就算去到50都唔算大力 得大細王大力
控到兩隻王就好輕鬆

而且Mary 1技自帶吸血又幫唔少

180係打咩？

我覺得唔同角打唔同野要求都唔同

不過奶就點都係愈快愈好 最少都有200速+

等你包膠

啊 佢講木劍

木劍/水劍/Bonnie/男光盾都有技能食速增傷

我之前都拎水劍簡單測試過 純計單下輸出 食速增傷的技能堆攻係大力過堆速

不過正如果個blogger 自己都講 速度會影響技能cd

例如木劍我唔係純要佢輸出 我仲要佢2技可以長技暈王
咁我點要夠速令佢行得快過王一倍先做到暈完王2回合 王醒我已經行左4次2技cd 完再暈佢

又例如水劍我主力pvp用

Pvp好難單下秒人 秒唔到又會俾對面d奶補血上罩
反而2技可以追一技連續兩下可以秒到人 高速快d洗2技完cd 仲有用
而且pvp要考慮埋對面d速 一慢好易會俾對面d控場角加暗奶玩殘
所以我水劍最後都係堆速唔堆攻

同埋個blogger 自己最後都有講 其實講到尾都係睇你d符有幾勁
符文愈勁 個速度增加傷害效益就愈大
如果有靚符 205速先係最好

我自己就覺得 砌符冇絕對好同壞 主要係睇你點用同點配隊

好詳細
受教了

係，睇配隊，好似我隻暗奶要整慢啲來就返水劍

玩埋配速就更加煩

砌符真係砌到嘔血

遲d符文有得精鍊更加玩死

linkg 加入申請了

換左木劍skin

收ed

好靚

新Skin 好好J

水劍升技增傷效率好高

依家終於可以穩贏第一名果隊守隊

勁呀
破防一波流？

想問下打錢關開既條件係咩?

水法（三角型帽）個隻有冇用

五星歌隻？

神角之一

一隻角有齊減速破防，仲要自帶加攻，加爆，拉條，加移動
2技仲要計打的人數減cd，一野打到3件就可以0 cd連射
而且佢招2技應該係全驚最大力的aoe

不過個人覺得法師本身係偏後期角
因為佢雖然高攻 但太薄血同低速 符文要有番咁上下符先用得

而水法更加要升完3技先真正發揮到 不過升好就真係好神

錢關分兩種

依個就公會錢關 要用公會貢獻開（所以大家記住每日捐獻）得會長/副會長先開得
一星期限兩次 每次12小時 可以打10場
每場跌$21000-56000
LIHKG慣例就會weekday 搵兩日1200-1400左右開
之前唔係weekend 開係方便大家weekend 去發夢/和理shop

另外就每日錢關 每日分4個時段開 夾埋最多打5次 每次跌6萬

打水劍暗法隊冇得一波流啦

我基本打呢d隊都係先手掟隻光奶開罩上前俾對面水劍同光法打

然後暗法破防 光弓 水劍集火秒對面水劍

之後對面冇左隻大力打手就好易打 都係慢慢等cd完再集火遂隻清

我就通常會第二隻殺暗奶 隻野太煩膠

明白，唔該哂
睇來要升隻暗法來玩下

暗法有破防，有禁移動，仲可以清buff, 普攻又要係大範圍aoe, 配地震真係勁好用

請問你隻暗法，幾多速？

用緊垃圾符 等下次免拆再執過套靚符俾佢

我都係最近先發現佢咁好用

送個隻暗法係盡快升5星 定慢慢都未遲

咁樣頂住先，陣間升lv

如果淨係打塔用 基實4星都夠

不過如果拎埋黎刷符或者pvp就升埋上5星好d 反正5星唔難升

其實最好有100%爆 因為爆擊有機會清多個buff

諗緊升mary/木弓先定暗法先

收到

快啲到22號啦

22號有咩

奇怪仲未出 情人節Skin 唔通要等到14號

係囉 依家仲係咩消息都未有

拆符免費

14號會突然出現禮包同服裝

其實依家個3屬4-5星券加技怪包已經係情人節禮包

係差服裝未出

唔知會唔會比條仔佢 白色西裝咁

每次見到開驚畫面 我一真以為情人節服裝會出木盾同木弓

粒紅石有無話見到咩角再抽好啲定手痕就抽

通常都係等有啱心水光暗角先抽
新手可以等光弓 光法 暗盾 4星天使光奶先抽

咁講法 今期同下兩期都可以儲石

係 呢3隻應該暫時係最廢光暗5星
希望之後可以大buff

如果要升角打RAID BOSS
有冇邊幾隻一定要升?

光奶 水奶 暗盾 水法 光弓 Mary 光盾 木盾 木劍 木奶 火琴奶

其實睇有咩角同target 打到第幾關

目標係光暗卷

暗王水王木王三隻用木隊夠砌
火王就光奶水奶加兩隻水屬打手
光王就光奶+暗盾+兩隻打手/木盾+打手

木劍 MARY 木盾 木奶??

THANKS 試一試佢先

呢個打水王？

暗水木都得

木劍長期暈住隻王

木盾配地震符控場

Mary輸出主力

木奶幫木劍-2技cd

木劍木奶都要200速+ 木奶要100%爆

打緊塔30層隻野係咁吸血自己又抽唔到禁療英

睇#437

呢隻係咪要比曬啲升技怪佢食先

會長想衝激第一

唔係啦 我仲係半棄守緊

不過我依家改左淨打3粒星對手 唔揀人打 有入場券就清
唔覺唔覺就衝左上去

有啲想課金有無邊個抵課啲

最平有exp bonus 個月費

所有新手禮包（初中高統治級夾埋8款）

每月大技怪包 光暗包

依家個必中5星包

棄守都咁勁

D大佬未發力啫

未到星期6 大部分人都係hea 打

我仲未打過上1600, 完唔到個任務
有無代打服務？

情人節竟然冇特別event 又唔出skin

唔通支那肺炎攪到韓國都冇人返工？

冇架喎 代打都冇用

Pvp 3成睇角 2成睇升技 5成睇符文

9成經驗，1成技術

想問下神聖召喚卷會唔會中光暗五星?

唔會 淨得3屬

得5500YEN 買邊個禮包最好
有得選5500YEN 熟練者,月間,英靈石,大技, 銀幣

紅石同錢唔好課 超唔抵

其他睇你想要咩

用左會長pvp 教學，第一次打上1600

今朝都上左1600
刷多幾次揀對手同電腦就上到

打npc真係最易上分

不過依家幾隻角真係太強勢

上面d守隊9成都係光法 水劍 暗奶 水奶

希望快d出返d新角平衡下 唔使咁悶

刷到腦細胞死哂，要休息下

我就係跟你教學，尊揀啲三奶一打手來J,

下星三終於update

新光法免暈同全隊免挑

仲要2技30%穿防 鳩估滿技變50%

應該新meta 角

木法大buff 變左好撚勁

日文好深 完全睇唔明
新手好似唔洗刷首抽？

應該係 張野變自選

我都係到諗緊咁係咪應該課左白雪禮包張必5星券
到時就變自選5星

你諗多左

FF下啫

佢個異界都係照炒魔靈召喚

都唔算

魔靈刷精鍊石要刷3頭龍raid 3個人打純auto
佢依家一個人打 同埋應該有得手動(不過到時都係auto 刷）

真係比我估中有個白色情人仔仔
成個韓團偶像咁
話說點解唔係情人節前出？
點解仲未出暗法bb 個 skin？
點解唔係一對咁出？

新光法仲未知有冇範圍技
地震符削弱又同佢光屬無關
佢用地震即係得佢搞人冇人搞到佢
退條 無視防 禁足 加技能冷卻
免疫暈 全隊再免嘲諷 OP
新四星火補個樣好恐怖

木法終於可以放監
可以期待一下佢表現
仲要即刻Pick up 比人抽
火坦不無小補
四星暗劍估計都乏人問津

話說又多樣野刷
多多體力都唔夠
其實都希望佢出下共鬥比大家合作
嚴格黎講呢隻都係單機遊戲

有更新係好事 要支持

新光法睇片1技3技都係打一排3隻 2技就男火法同光弓果種大六角型打7格

佢所謂nerf 地震符其實淨係影響到中高層pvp仲用繄木盾果班
最top果班繼續都係光法暈暈暈

突然發現藍田大做乜比左個會長我
係靠你撐住 即刻比番你
肥狗大悄悄地消失了

地震改完等放無改好失望

Pvp meta 千年唔變 好單一 打到好悶
遲d更加會光暗獨大 變成課長玩晒

同埋啱啱買左switch 呢隻驚都應該會放置一排

所以都係繼續俾左個會長你

switch 玩緊乜野驚？

DQ 11s, 機戰X, ringfit

識貨
知唔知ringfit 出面仲有無貨？ 幾錢到？

黃金應該有 不過敢唔敢買就另一回事

Ringfit 買現貨肯定係炒價 依家連主機都要炒價先買到

我趕起新年前大年30係直燒買 日版水貨主機2140+日水ringfit 880

出面好似炒到千幾蚊

我早兩日去睇，連主機都無貨

水穩陣咩

主機其實好少壞 通常都係joy con 壞

咁joy con又唔係貴 有咩事咪買多隻
反正行貨過左一年保換joy con都要俾160換過隻番新貨 我直接買新好過啦

不過都係撞手神 電子野

無聊10抽
中左火劍
5星SKILL練緊火法
依家中隻火劍轉會好定係升爆火法先

融合個3隻英係咪都要必合

Mary

有無邊隻打手輔助一定要食惡魔怪先

Mary 神級 然後火奶 四星果隻得閒先 儲圖鑑用

你就係傳說中二十級就有光弓光法既巴打？
大博士餵滿泰坦先 細博士留住比四星光暗英雄
例如光天使 同暗帽法

係
thx ching 投資光弓先

輕力一推14hrs

Mola mola

CLS 真係唔知點解紅唔起，
好多巴打都慢慢棄緊係咪太肝同唔夠d課長黎

反而隔離既一拳同異世界一出已經吸左唔少人

只能夠講港豬鍾意速食支那倒模驚

明知支那驚都玩果d真係

仲堅持緊

知唔知火奶之後係抽咩呀

係咪木法 傳聞改勁順便pick up

而家有5隻5星promote fairy想睇下升下隻pick up定升mary/prey

如要極速帶肥肯定係Mary
萬用角

打個J先
雖然捱唔到好耐

但仲要靚符

講到一定抽到咁

下隻pick up係木法，下星期三維護後開pool

不過隻野pvp向 pve應該用途不大

大佬

抽pool可能抽到其他野嘛

咪玩啦差你好多皮
又懶得升暈符俾木盾
唔係應該守得住

Btw暈符點nerf法
點解話淨係影響中高層pvp

暈符改左glancing 唔會發動同打剋屬發動率減半（12.5%）

點解話淨係影響中高rank pvp係因為咁改主要影響左用木盾放防守果班 可以用火角去打減少俾人暈機率

但上到M2 M1, 其實好少人仲用木盾守 基本9成都係用光法控場暈人

光暗角係冇剋屬呢回事 咁高rank pvp根本就唔受影響
淨係影響到M3以下果堆

或者你可以拎隻水奶進攻打人上+glancing debuff

但其實進攻根本唔會用水奶

勁到 我上極都係得1200攻 可能d符垃圾

唔會架喎 你6位冇用攻%？

而家新手入坑建唔建議，見落似魔靈幾吸引我

冇攻% 睇黎要繼續刷

打手6位攻%基本走唔甩

隻驚除左pvp基本冇進度要追 幾時入坑都得

不過可以得星期三維護完先入 咁就首抽都唔使刷

依家新玩會有一張必5星卷 想要心儀5星可能要刷一陣先中

但星期三更新完會變左自選5星

岩岩玩，中左bunny，係未廢
巴哈個rank佢好低

主要pvp 用

新手唔建議

通常都係刷木劍/水劍開比較易上手

儲左300粒朱古力換傳說卷，都係抽到四星....

正常發揮

4星卷出4星好正常

試過一次出5星禁大把
8%出5星 同光暗一樣
邊有禁撚易

中5星已經好好運
我啲4星卷仲未見過有5星

根本唔值300個朱古力，用黎換晒友情卷無咁嬲嬲豬

都係嘅
但我地都係會去買個假希望

朱古力 本身就係附加獎勵 當有隻保底四星都唔錯

傳說券我都未換 諗住擺到最後先換

換晒紅石 大細技怪 紫鑽 體水 pvp幣先

今期個困塔難到痴左線

換曬了 得返1星卷

巴打個肝還好嗎

我都換曬所有啊 掛c1-1 十分鐘睇一次手機
琴日 就換哂

尼位符買唔買好？

有實數我唔會買 因為我刷到新符數

粒野其實俾木盾/暗盾/人魚用唔差 不過唔好跳實數就得

未刷到到新符10可以自己決定

Push

不能讓好遊戲沉了

推推推 大家快D 黎玩啦
記得打公會戰呀！

等緊星期三update

岩岩趕到尾班車汁到最後兩啖口水尾
呢啲公會對手正，唔洗用腦打

紅石隻光4星盾如何

Pvp 防守用

我master 1 都有擺佢防守

打弱隊好處就係可以auto

升下先

隻野砌到夠快夠硬係幾煩膠

隻光盾用迅速加 盤石定生命好?

500紅石得個吉

其實冇所謂

防符套裝效果都係得15%

邊種有啱用靚符咪用邊種

一粒6星靚符副屬隨時都已經2x% 防

10抽想要咩？

肥狗巴之前5x抽全3星

唔識野 sor

得個吉話 唔定係好事黎
今期都冇咩有用

部android 機死了
終於搵番個連登ac

火琴奶6星完
先auto到新符10（低機率炒車）

用緊琴奶加防,木盾齊格

火劍同未6星既火斧啲符唔夠撐
火琴減唔到攻俾人破防噴大會死

仲要等免拆搞搞啲符

情人節活動仲未肝完
差800粒
換紅石同保底卷

BTW希望木法變神角

新關新英洗符屬石

又有排肝

符文精鍊真係地獄黎

Pvp又會更難打 大家精完符d 數值起碼升一個grade

幾時buff 5星暗劍光盾

歌兩隻唔係好勁咩 我用人地歌兩隻輕鬆過舊十

高級強化一野48000
當每項只可以升一次
都192000

仲有機會升一項加一次價

多多錢都唔夠燒

搞一粒符隨時用成百幾萬

想要暗劍

個次2 set 36抽死曬

垃圾Game

BTW藍巴好似中兩隻

紅石中完光暗再中

但隻野真係完全諗唔到點用 我仲差唔多升爆佢技

舊10大把野都可以輕鬆auto 邊使呢兩隻
用呢兩隻仲要打得好慢

雖然我最開頭都係用光盾刷舊10

咁耐唔見人，以為你棄左

滿三技幾好J

百爆高速上毒再搶防buff打條

爆傷套個45%可能幫補到下
到時谷到300%爆傷應該有睇頭

不過4件先得45%
用番攻套會唔會仲好
起碼唔駛突登去刷....

有殺敵回血
但打手感覺上唔缺佢呢隻

我覺得係課長玩具

新地城有上防buff 就有機會出到場

隊員配木奶或者推CD火法有冇得諗

3體速刷N 關
800粒都要2400體

有排搞....

攻擊型火琴奶真係好癲
仲大力過我隻低爆傷齊格

要清咁啲5星紫符
就黎滿700粒符

佢係玩速？

光盾有招技係睇防 防高就打得痛
速度快味綠色歌條野味Load 得快D
快D起手 味快D出手打人

而且隻野每4次就可以暈人 同埋佢一郁就幫所有隊友上罩 所以速度愈高愈好
2/4/6位通常用防速防 副速撐速防抗

爆傷符得45%真係有點雞肋

我諗都係刷黎俾d 食防/體增傷角（木法，暗盾 etc)

仲有就係俾海盗水弓果d技能會睇對面hp增傷用

聽到啲配搭都覺得難搞

求指導
依家有10隻大技
比光法 mary 木盾 木劍邊隻好?

我升哂木劍 木盾未升過

其實唔使all in 一隻

木劍木盾Mary 升到2技減cd先 好彩就各一隻升到 唔好彩就

光法主要pvp用 如果會衝pvp先好升

其實如果唔係重課（或者最少每個月都會課技怪包），都會建議首先將主力角技能升到減cd就夠
之後有多先再升打手角傷害同奶補血量

始終技怪好少 角又會愈抽愈多 永遠唔會夠用

40層做乜9放左無敵都秒

符倉長期爆，而家唔敢刷符

刷3體關真係好無夢想
無經又無乜錢
要番工無得開雙經爆石刷C1-1

所以無特別event 我唔會刷3體關

其實今個event 慢慢每日刷符都夠換晒大部分野

有無敵唔會有事架喎

咁難打既..

其實識打就好易 都係速隊長+拉打

幾點維護？

香港時間12-4

困塔好q難打

希望唔洗update主程式 一陣又好似上次咁有排搞

iOS 出左update 了 今日應該唔會延遲

qooapp都係

有QOO 唔洗煩update

送 新4星火法任務

火杖先岩 Sor 打錯字

上次就係錯version搞左勁耐

唔想用Qoo
味自己開把Google play 轉去日版

wait open ser

Auto 完3場

要得閒研究下點打

我諗緊可唔可以一字排開，頂住啲小兵，唔好俾佢地達陣

咁你唔使打王喎

隻王好似拖愈耐愈大力

2隻打王，2隻打兵，2隻奶
2打手1奶頂住唔好俾小兵行

排名頭2個贏第三個課長幾十條街 感覺有古惑

唔係可以抄黎試下

望下新pack發現營運好仆街

爆傷符要刷異界, 但一日限打3次，仲要難打到嘔，主隊手動都未必打到高分，另外兩隊更加唔好提

然後今日出符文包，可以揀新文，課晒最少保你7粒6星傳說爆傷符 靠刷異界隨時半年都未打到

擺到明ptw

差唔多係時候棄驚

四星暗法，一野可以上7 個毒

係，cls
上到果下o撚左

但毒扣唔多
我用毒隊keep住每rd 爆毒都係得C

條友有S+感覺有古惑

毒要boss夠硬先有用，但前面隻boss禁脆皮
係咪要捱到後面先顯著d，btw見到好多暗法水劍水法，第一名水劍水法各30萬傷

隻4星光伯做咩禁多人拎出黎用

屌，講講下先醒起原來尋日淨係打左一次

更新完有得repeat rift dungeon
之前煩到一場㩒一次

課長之力 .gun

我估4星光伯d人係拎黎清卒

Aoe炸到堆卒殘血 然後阿伯無限再動一次清晒

D卒打人痛到痴線

我都有隻滿技光阿伯 等我又執返套符俾佢拎黎玩下先

新五星 出左？

出左啦
琴日見過人用

咩黎

光法師

藍巴棄左？fd list唔見左你？

我成team 都未有一隻盾
抽呢隻好定係盾好？

....光暗5喎

呢隻勁野黎

重課all in 基本啦

all in 左， 中得一隻vivian

你地中左d 三四星係咪會用黎被肥升做5 星fairy?

我會用三星 用黎做肥
4星 聽佢地講 要留

4星全留自食升技

三星水奶水法打普塔用

其他當肥料

合或練完合

最近7抽都係保底4星
光暗又公廁

灰到震

練返D未練好既算

bonnie勁唔勁

木隊未出新木弓前破防應該都係靠佢
其實好勁 破防減速stun集於一身
谷速命

Btw召喚藍田巴

藍巴棄左？

拎住個ringfit fing緊

豆腐巴退咗會

頭家散啦

散撚哂
棄左驚？

棄曬驚?

棄曬了

免拆有排搞
換套符隻木法試試

仲有4次紅石要肝

火琴水奶光天加4星光盾好難打
殺琴水奶光盾就冇曬回合

仲有8次紅石未肝
聽日先開雙經刷半日算
今日升下符算，懶得拆哂落黎再搞。。。。

仆街淨係延buff免疫盾回血都玩9死啦
要升隻木弓pvp清buff就真

無曬士氣啦

要升木法火兔上6星

暗奶配齊格感覺唔差
加攻再禁回集火殺
暗奶夠速有buff好回得

不過光天個盾真係好乸厚
加落隻1800防光盾度坦到癲

唔係靠個破防設備完全打唔入

BTW木弓all 左血了
升木法上6複製同除buff 算

冇左藍巴

係喎，d人走晒

其實我都有d想棄 每日做既野就係farm符farm石

無計..隻隻game都差唔多...我都仲會玩既

隻隻game都係差唔多
好似一拳、afk嗰啲好多人玩
但我又唔啱玩
繼續留喺度養老算

垃圾Game水劍up

冇新活動

應該整番個武漢肺炎Event

準備棄

有冇咩新game推介

美好世界就出

等巴打帶埋一齊跳坑

雖然我都等緊佢出
不過呢啲改編驚都係唔好咁大期望

聽聲優鳩hea下算

中伏就預左

係咪已經無巴打玩，個盟我單機佐2星期😂

Hea玩中...

抽到2046都唔比我中光天

終於中到光伯
4星差光修女

垃圾game150抽冇5星

150抽都無，痴線咖

2抽紅石中撚左新光5星

繼續hea

就出台服有無人回坑

新手入坑..係咪已經冇人玩了

台伏會唔會跟到韓ser?
無玩幾個月見有台伏又好想入坑
如果同步到就爽YY

今日server maint後，每十抽光暗送一抽5星光暗卷，之前抽過既佢會追溯返

中左光暗劍

繼續hea玩

中光暗法，又都繼續hea

有無公會收留

之前玩過日/英版，可唔可以轉番中文？
見入game個陣有中文，入左舊acc 變番日文
setting 又唔比轉

仲有無人玩？

新手玩左3日 拎哂d資源升三小强+腐雷亞

無諗住抽英 係咁買資源包升符文

覺得都幾好玩

新手課套5星突擊套清主綫

到後期都係農符打塔
試下啲二綫英

冇咩吸引活動
好hea

肝到咁上下就會悶
而家都係頹玩

期待有突破既更新
冇玩家互動差咁啲

新手lm 今日裝黎玩過下
覺得唔錯 有冇公會收留

感動既係日伏終於有得轉返中文
但已經無哂人玩

英文又唔係睇唔明
轉唔轉中文其實無咩分別

出左台版

日版攻略仲用唔用得？

其實慣左英文，只係中文有返d親切感
btw 光洙巴你愛回家未

前幾日DL返 有張光暗5星卷
點知抽第3隻光阿伯 DEL咗

我一張5星光暗都仲未儲夠

木弓係未即係木老鷹
有無咩評價網

台版揀邊隻5星好

速爆符
玩清buff 同破防

刷首抽抽普通定UP池?

水劍加木盾啦，加4星暗法做隊長已經可以打到好遠

其實好似無分台版同日版，
平時裝緊日版，hk apple store都係指緊呢個app,無得裝兩邊

啱啱見到出咗台版想試下玩 但係想問下點解見到有人話開始無乜人玩嘅

兩揀一，我會揀水劍

分日服台服姐

係喎，特登刪左隻game,起hk apple store download過，有得揀server

Setting已經有得轉 1Apps 雙修

有無老手帶飛 開公會圍爐 想入坑

台仔話木盾

分SERVER點帶飛
老手都唔會想重玩

靠光豬巴你

All 廿幾抽冇光盾

傷心

開心頹玩

有無人賣台服首抽帳

見出邊已經有人開左台伏post個個當新驚玩咁
呢度就得返日伏老人
我岩岩回鍋日伏，仲有無連登公會？

我都係求其留係個30名左右公會度

放置play

我係比33名公會加左就入左
apply lihkg無人理

仲有無機會振興日伏
個個都去玩台伏我唔想重頭黎過

算啦

台伏重練咪搞

日伏login都有104日
十幾隻6星覺醒真係無可能重玩
不過Hard塔過唔到40又無光暗5星好唔甘心

冇有錯

肝一次已經過九份
再黎堅唔掂

Hard塔我好少掂
冇咩心機打上去

保底5星光暗中重覆咪話唔傷心

日服係推水劍定火劍多啲？

我覺得揀火會好啲
初期開荒後期農符用得著

水木劍反而要齊符先強勢

玩火劍肝到咁上下應該會抽到水或木劍

Anyway
火劍剛出性感造型

但識揀一家係揀女僕

女僕〉旗袍〉村姑

普塔100f可以點打 唔知點走位

單抽火劍 名:noway 5星卷未自選
有無人收?

無記錯隻大奶奶

起手先打距離3格既超大範圍
再打近身1格x字
重覆呢兩招

記住大奶奶一打唔到人會發脾氣

用最少120抗既3星水奶4星火奶
（高速靠承傷被動頂）
或5星水奶（防抗血要高）

做舊肉來回走去用生命力硬接
（記得回血）

一暈或者定身就GG
唔夠頂就繼續堆抗性
或者搏人品試多幾次

兩隻速度型高命中毒撚
加個無敵暗法隊長
唔好企錯位俾人天罰
一路放毒就得

其中一隻毒撚可以換攻擊型火琴奶

火琴奶都可以打到光法啪啪聲....

仲可以幫舊肉回血同打手加速

隻水奶有冇話企邊個位頂？

...開波Set位
（所有角色要快過隻王）

你放肉係隔王兩格加防

肉XX王（X係空格）

咁佢會放大AOE（超大六角炸）
記住毒角移去靚位慢慢毒

俾佢打完
行去貼住隻王度防守

肉王

貼身佢會打長X範圍
記得行去一個唔會打埋毒角既位

擺好曬陣試多幾場就會過

有需要上youtube睇片
或者回帶搜舊post
開post度都有教學

Normal 100/F

呢個youtuber成日出攻略

thanks 巴打！
你仲有玩日服？

聽日試下 卡左好耐

頹玩

塔都冇心機打

打三次先過光法
跟住中4星

見到廣告dl左玩，難得唔係支那扮日本驚

前期開荒好玩
後期得個肝字

冇好既活動哂曬隻驚

去玩台服
多巴絲齊齊玩

最緊要0課
5星個率坑到爆
切忌入坑

無課儲藍卷紅石等一波中（伏）就得

我反而都中幾多原5
但日服依家太小人玩了

加好友?

差木弓

All爆冇光盾
勁傷心

Hea到而家符都懶刷懶換
頹升緊光弓同萬聖法上70

期望隻game有突破
同調整下啲板凳角

咁你叫咩名呀

各自修行啦巴打

哈哈 仲諗住參考下你啲符

去PvP睇大課長就得

邊隻英？
一齊研究下

冇呀 好多英都唔知點搭
睇上面果個日本youtuber發覺都有好多34星英可以用

佢無課推百塔堅勁揪

塔用英
4星火奶3星水奶做坦堆少少速撐滿抗
135%抗幾近免疫...
（困塔可能要再高啲）

4星冷門配好符都落得場玩下

你打符用邊幾隻同要打幾耐

舊符自動
木奶齊格木盾毒法
2-4分鐘

PvP大神啲破防遠攻隊可壓到一分左右
（暗蛇法光弓水法加一射法）

新符自動(75%成功)3-4分鐘掛
用緊加抗女火劍
齊格火琴奶暗盾BB
試過琴奶隊長一破防就GG

而家好少農符冇心機砌
兩次免拆都遺忘左搞
所以火劍仲雪緊

可參考PvP頭100啲人啲砌法

好似見有木劍屈速隊打新10

終於儲夠非洲必中光暗5星有阿伯

btw同場加映我用黎刷新符10F既火坦
吸血 反擊 符
2 爆傷%
4 攻% （得5星粗用，有6星會打得再快d）
6 抵抗%

1帶3肥 3分鐘左右一場
穩定到硬食boss最痛爆擊4012血都唔會死
貼屎係我會專登留d 2星火人做隊長，會再打得快d
橫掂都係升肥

火盾帶一定用呢隻2星做隊長
一路升上去5星

我都想一分鐘以內
下次拆符試試佢
我之前都棄左一排
不過冇咩game玩 又玩返

我都想要好耐
但依排抽好似容易左抽5星

設計都係打boss？
唔會比啲兵仔圍死咩？

火盾係我對上一隻中既5星
60左仲未養

反而水盾一出兩個十連就中左

跟住藍卷3x張清倉先中火盾

符都玩到冇心機刷了

係

佢大範圍挑撥同有招吸血技
加埋50%反擊應該穩吸掛

唔穩都係符既問題

設定係打boss
但普攻下直插基本上串燒咁清兵
常駐攻buff, 爆擊一下都扣成千
3技破防又吸勁多血

養滿技火盾帶打真係一流